［沒事兒］武漢已經開始用化武屠城？

聽日開始武漢冇新增確診個案了

正

美帝開始幫盟友撤僑

tg

唔係消毒劑咩，條片成個禮拜前

支那契哥俄羅斯都出軍隊撤僑

生死由天？！佢哋自己話嘅

X2

應該係消毒（正常國家的話）

睇落綠綠哋色咁喎 莫非係氯氣?

今日武漢
明日香港

呢條片幾星期前睇過

學印度咁噴消毒煙

樓主，是咁的，我都好想支那人死曬，
但係呢排真係太多炒車。
然後支共就可以隨時將啲野推落我地到，
話網上對佢不利嘅消息都係假嘅，
變相幫緊佢地解圍。